入油有無黃色經濟圈，唔想益藍店

中石化中石油黃定藍？

泵軚氣去支那石化